# Local Information

'Local Information' repository is a log where we visited and what did we feel.

あとですべて英語で記載します。

## Required

You have to install below softwares.

+ python 2.X
+ sphinx 1.3.5 or more
+ git

参考:http://docs.sphinx-users.jp/install.html

## 記載内容について

行った場所や、イベントについて記載していきます。簡単な説明と感想を記載して貯めこんでいくことが目的です。

### 書き方

#### ディレクトリ構成について

基本的に、suburbディレクトリ配下に、以下の構成でディレクトリを追加もしくは、ファイルの追加・編集を行っていきます。

```
suburb/
 + <都市名>.rst
 + <都市名>/
    + food/
       + <お店>.rst
    + event/
       + <イベント>.rst
    + others/
       + <その他風景など>.rst

```

新しく都市を追加する場合、以下を貼り付けてファイルを作成してください。サブディレクトリ(foodなどに)ファイルを追加すると自動的にコンテンツが作成されるようになります。

```
<都市名>
===============
What about <都市名>?　:感想やイメージを記載。

Food
-----

.. toctree::
   :glob:
   :maxdepth: 1

   <都市名>/food/*

Event
-----

.. toctree::
   :glob:
   :maxdepth: 1

   <都市名>/event/*

Others
-----

.. toctree::
   :glob:
   :maxdepth: 1

   <都市名>/others/*


```

#### 記事の内容

率直な感想などを記載してください。現在のところフォーマットは決めていませんが、どうやって行くのか、
どんなところなのかなどがあるといいかと思います。
（サンプル記事を載せますので、参考にしてもらえるとフォーマットが統一されて見やすいかもしれません。）

## 記事を書くとき

リポジトリへアップロードした場合、即座にHTMLとして公開されます。書きかけの記事をアップロードすると書きかけの状態となります。
記事を作成する場合は、ブランチを新しく作成してから記載することをおすすめします。すべての記事が書き終わったらプルリクエストを作成し、
マージしてください。他の人と記事が被った場合は、うまくマージしてください。
プルリクエストマージ後不要なブランチは削除してしまって構いません。（マージ後に削除されるオプションを指定すると楽です。）

## アップロード方法

未稿

## アカウント管理

未稿

## その他

